陶君行X《趙氏讀書生活》 BNO 太空人還是美國救生艇？ 人未走，錢先走，移民英前稅務攻略（上）

#花生台 #移民英國 #bno

陶君行X《趙氏讀書生活》
BNO 太空人還是美國救生艇？
人未走，錢先走，移民英前稅務攻略（上），
陶君行X《趙氏讀書生活》，
20201211

Gavinchiu趙氏讀書生活
215K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#花生台
#移民英國
#bno